Hier wird sich das gemeinsame Projekt befinden. Nur Programmteile die 
"abgesegnet" sind, werden hier hinein gepusht. 
Jeder hat seine eigene Version des Hauptstandes mitsamt seine Änderungen im 
persönlichen Ordner. 
Dann wird es mit den restliche Änderungen gemergt.